比狗顏射既感覺係點？

家中五狗全閹 無試過被狗顏射

去一去狗屋 大嗌黑犬死全家咪得囉